有無人覺得把聲沉沉地嘅女仔好能正?!

唔係個啲粗口爛舌mk妹嘅鼻塞1999老牛聲
係有磁性, 沉得來講野好清楚, 斯斯文文咁

有喉核嘅女仔仲正

唔明

Eg?

gilf susan sarandon

唔撚識欣賞